［緊急］燒山挑戰誠哥！？

燒山係尋日（10月8）燈左我地一獲，話我地難以潰散
姐係示威者又好易收皮？

而眾所週知，誠哥上知天文 下知地理，全世界都認為佢有預測未來既能力。
而最近，誠哥不斷挑中共機
例如：
收中共企業數

又如：

種種事蹟表明誠哥同中共係到明爭暗鬥，而做到呢步明顯係預測到即使硬碰硬對佢既利益係大於損失。暗示示威者最終能獲勝。

而家問題黎啦，燒山既燈力接近百分百準確，而誠哥預測未來既能力令佢成為首富。咁到底香港人既未來會係點？

誠哥預測未來未衰過
燒山燈完實中

另類連儂牆 家家戶戶都知道

推

邊個負皮

矛盾大對決！

點算

負皮既同我出黎

必須收集大量證據 警犬放火 警犬打爛店舖 警犬10月4號在街上唔見人 絕對懷疑去咗打爛港鐵 大量設施
要政府交出10月4號的 港鐵cctv
10月4號 點解一個都拉唔到
10月5,6號就係咁拉
10月4號 打爆曬後，林鄭一早準備好出嚟演講怪責示威者， 跟7月1號的打爆立法會陰謀一模一樣
話畀外國傳媒資知，學生打爛地鐵只想市民免費乘坐， 從來沒有宣傳過破壞港鐵列車， 令廣大市民造成不便， 港鐵係運載示威者離開的主要工具，不可能畀示威者破壞至不能運作

示威者冇理由可以喺觀塘站放火
八點幾已經關咗閘 😡
夜晚十點半 消防到場撲火😳
觀塘消防處，就在觀塘地鐵站旁邊， 懷疑是停止了消防灑水系統/ 自動報案去統， 燒到燶曬才打電話報案。

頂上對決

燒山會改口架